真係好痛苦

究竟點先可以放低
醒左冇一刻唔係諗緊佢
連訓覺都會夢見佢
已經逼自己唔諗 煲劇執房返工
但只要一靜低就會諗起佢

最令人覺得辛苦係
你明知對方已經冇諗住再一齊 唔再在乎 唔想再愛 對分手冇感覺
明知係佢身邊 面對佢 會受傷會好痛
但都係唔願離開 唔捨得佢

但又唔敢輓回佢 怕自己又做錯d咩令佢好厭惡 覺得我煩 我唔想再俾佢推開

進一步冇資格 退一步唔捨得

佢話見到我咁樣都厭
我都好憎我自己咁 我都覺得自己好用
但我真係唔知可以點

我點先可以愛自己多d？？？
但當初係佢覺得我地都愛自己多d 先堅決分開
究竟我要點做

等幾耐？
但我都放唔低
我怕仲會傷到個個人

搵個水泡囉

感情問題一律建議分手

我都唔想因爲感情咁辛苦
但活著真係好痛苦
不斷思考要點做
但最後發現
自己根本冇資格去做d咩
連關心 都冇身份

分左

唔想傷害人同自己

我都係岩岩分手 你要move on就乜都要試下架啦

搵啲刺激野分散注意力
例如TSLA

聽大悲咒

確實我嘅事已經唔再關你事
但聽到唔關你事呢句
都係好傷心
我為呢句喊左3個鐘

點解我咁廢咁脆弱 我堅強唔到啦
點算

都唔係揾呢d黎試
唔想再投入感情

享受下被愛既感覺 搵啲野做 忙啲就唔會諗起佢

有啊 我試過 但集中唔到

點忙 都會有空閒時間

搵個目標 增值下自己

飲可樂都會開心啲架

你都未捨得move on
無人幫到你

係 自己唔肯放低 仲想有機會一齊

我未接受到
明明已經就一個月
我仲未肯接受 已經分左手 佢已經唔再愛我

通常條仔咁絕 都係有第個

其實唔洗逼自己唔諗，越逼只會越提醒自己佢嘅存在
不如搵時間發洩乾淨自己嘅情緒，爆喊好聽歌好
然後去做唔同嘅嘢充實自己
短時間內放唔低係正常的，只要等到你痛夠心淡嘅時候自然就放到手

如果你係一個有經濟能力 有責任心 有愛心嘅人 我建議你領養隻貓

點解？

希望真係痛夠就會走

我已經好痛

唔係 佢話唔想拍拖

冇錯
幻想我地仲有未來

依招我用過 過來人話你知 講得出依句都有第個

唔理佢點解要同我分啦 都唔係重點啦

有無咁癡情

重點真係佢再絕情 我都放唔低

有時真係寧願佢係出軌 可能我會快d死心
不過 講係禁講

給我一個理由忘記 那麼愛我的你
我明 you are not alone

我好明白

我都有咁諗過
最後豁了出去搵番佢
加油啦你

正啊可樂

啱啊

失戀4個stage 你仲喺否定嗰個stage啫
唔使迫自己快既
最緊要係正視返個現實

震作啊絲打 我都係啱啱分手冇耐 我明白你呢種感覺 真係好辛苦 所以我都係捱緊 你依家要做既嘢就係不斷搵野做下分散下注意力 例如 打機 聽快歌 同fd 9up傾下計 做下運動 睇下你會唔會打算挽回 如果會既話就一定要慢慢放低佢先 等自己冷靜落黎先做到下一步

唔洗逼自己忘記 當你痛夠就會走返出嚟 信我地
痛係正常證明你地相愛過
到時候你就發現自己成長左DD

ching
我都係經歷緊剛剛分手
雖然大家都係和平咁分，做返朋友
但係我始終對佢有感覺
而家一唸起佢我就心跳得好快好緊張
而家一直帶住一個悲哀後悔既情緒生活，可以隨時喊出黎既程度
甚至發夢佢同另外一個人一齊

所以我明，我都唔知點捱
有人叫我去行山去離島散心
我怕我見到d懸崖我會想跳落去

同路人 做下其他嘢分散下注意力啦

係唔想同你拍啫 唔好誤會

唔想搵水泡都可以識下多啲異性朋友可能會好快放得低

我唔敢瞓，已經唔係第一次發夢夢到佢
每次夢到起身即刻喊左

佢已經唔屬於我架啦唉~

我好明白呢一種感受 但係都要忍痛咁接受呢個事實 巴打你試下食d幫助提升睡眠質素既藥 可能會有幫助

有食薑黃粉
天然抗抑鬱既成分

今日係老母問我點解瘦左咁多
然後係佢面前唔爭氣咁喊左
希望捱得過去

絕對絕對明白呢種想放低又放唔到嘅感覺 因為我都係呢排分手 過住行屍走肉嘅日子
但係我琴晚同一個frd傾電話 傾傾下就解開左個結 我地傾ex嘅好 佢嘅唔好 同佢一齊開心嘅野 委屈左自己嘅野
然後你就會發現 其實會分手只係證明佢係一個唔適合嘅人 唔啱就係唔啱
有時我地唔係放唔低 係唔想放低
因為覺得佢愛住你呢段日子好開心 佢係愛我㗎 但你要知道 事實就係 唔係囉
佢唔愛你 佢冇你回憶入面咁好 甚至佢對你做過好多甜蜜嘅嘢 都係一個真正適合你嘅人輕而易舉就可以做到嘅 所以唔好留戀 好多好野係前面等緊你
我知呢啲野人人都識講 你自己可能都明 但就係下唔到決心去放棄 咁你就比啲時間自己 總係會有行返出黎呢日 就好似我咁 係一個特別嘅moment叮一聲
「呀原來我係時候放低啦」

我就係等緊呢個moment
好想放低 但控制唔到心理

我都經歷緊呢樣野。諗住同佢攤牌啦！因為我心裡面知道其實佢已經唔愛我，只係我唔捨得 唔想面對。但佢自己一直都無承認、一直比假希望我 我可以點做？好辛苦